msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Woo Import Export v2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-06 16:44:35+0000\n"
"Last-Translator: admin <support@vjinfotech.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: includes/classes/class-wpie-coupon.php:256
#: includes/classes/class-wpie-coupon.php:938
#: includes/classes/class-wpie-order.php:425
#: includes/classes/class-wpie-order.php:1018
#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:200
#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:701
#: includes/classes/class-wpie-product.php:1111
#: includes/classes/class-wpie-product.php:1899
#: includes/classes/class-wpie-user.php:439
#: includes/classes/class-wpie-user.php:880
#: includes/views/wpie-coupons.php:532
#: includes/views/wpie-coupons.php:574
#: includes/views/wpie-orders.php:593
#: includes/views/wpie-orders.php:635
#: includes/views/wpie-product-categories.php:513
#: includes/views/wpie-product-categories.php:555
#: includes/views/wpie-products.php:608
#: includes/views/wpie-products.php:650
#: includes/views/wpie-users.php:574
#: includes/views/wpie-users.php:616
#@ woo-import-export
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: includes/classes/class-wpie-coupon.php:257
#: includes/classes/class-wpie-coupon.php:939
#: includes/classes/class-wpie-order.php:426
#: includes/classes/class-wpie-order.php:1019
#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:201
#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:702
#: includes/classes/class-wpie-product.php:1112
#: includes/classes/class-wpie-product.php:1900
#: includes/classes/class-wpie-user.php:440
#: includes/classes/class-wpie-user.php:881
#: includes/views/wpie-coupons.php:533
#: includes/views/wpie-coupons.php:575
#: includes/views/wpie-orders.php:594
#: includes/views/wpie-orders.php:636
#: includes/views/wpie-product-categories.php:514
#: includes/views/wpie-product-categories.php:556
#: includes/views/wpie-products.php:609
#: includes/views/wpie-products.php:651
#: includes/views/wpie-users.php:575
#: includes/views/wpie-users.php:617
#@ woo-import-export
msgid "Delete"
msgstr "지우다"

#: includes/classes/class-wpie-coupon.php:688
#: includes/classes/class-wpie-order.php:843
#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:574
#: includes/classes/class-wpie-product.php:1350
#: includes/classes/class-wpie-user.php:1240
#@ woo-import-export
msgid "Changes Saved Successfully."
msgstr "변경 사항이 성공적으로 저장합니다."

#: includes/classes/class-wpie-coupon.php:989
#: includes/classes/class-wpie-order.php:1065
#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:748
#: includes/classes/class-wpie-product.php:1949
#: includes/classes/class-wpie-user.php:927
#@ woo-import-export
msgid "Could not open file."
msgstr "파일을 열 수 없습니다."

#: includes/classes/class-wpie-init.php:308
#@ woo-import-export
msgid "WooCommerce Import Export Dashboard"
msgstr "WooCommerce 가져 오기 내보내기 대시 보드"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:308
#@ woo-import-export
msgid "Woo Imp Exp"
msgstr "Woo Imp Exp"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:310
#@ woo-import-export
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:312
#: includes/views/wpie-dashboard.php:32
#: includes/views/wpie-products.php:34
#: includes/views/wpie-products.php:46
#: includes/views/wpie-products.php:62
#@ woo-import-export
msgid "Products"
msgstr "제작품"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:314
#: includes/views/wpie-product-categories.php:30
#: includes/views/wpie-product-categories.php:42
#@ woo-import-export
msgid "Product Categories"
msgstr "제품 카테고리"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:316
#: includes/views/wpie-dashboard.php:52
#: includes/views/wpie-orders.php:36
#: includes/views/wpie-orders.php:48
#: includes/views/wpie-orders.php:64
#@ woo-import-export
msgid "Orders"
msgstr "명령"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:318
#: includes/views/wpie-dashboard.php:62
#: includes/views/wpie-users.php:30
#: includes/views/wpie-users.php:42
#: includes/views/wpie-users.php:58
#@ woo-import-export
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:320
#: includes/views/wpie-coupons.php:30
#: includes/views/wpie-coupons.php:42
#: includes/views/wpie-coupons.php:58
#: includes/views/wpie-dashboard.php:72
#@ woo-import-export
msgid "Coupons"
msgstr "쿠폰"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:359
#@ woo-import-export
msgid "User can manage Woo Imp Exp Dashboard"
msgstr "사용자는 우 임프 특급 대시 보드를 관리 할 수 있습니다"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:360
#@ woo-import-export
msgid "User can manage Products"
msgstr "제품을 관리 할 수있는 사용자"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:361
#@ woo-import-export
msgid "User can manage Orders"
msgstr "주문을 관리 할 수있는 사용자"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:362
#@ woo-import-export
msgid "User can manage Users"
msgstr "사용자는 사용자를 관리 할 수 있습니다"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:363
#@ woo-import-export
msgid "User can manage Product Categories"
msgstr "사용자는 제품 카테고리를 관리 할 수 있습니다"

#: includes/classes/class-wpie-init.php:364
#@ woo-import-export
msgid "User can manage Coupons"
msgstr "쿠폰을 관리 할 수있는 사용자"

#: includes/classes/class-wpie-order.php:1389
#@ woo-import-export
msgid "Backordered"
msgstr "이월"

#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:983
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2739
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2949
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "A valid file extension wasn't found in %s. Extension found was %s. Allowed extensions are: %s."
msgstr "유효한 파일 확장자 %s을 찾을 수 없습니다. 확장 발견은 %s을이었다. 허용 확장은 다음과 같습니다 : %s에."

#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:1000
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2756
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2963
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "%s encountered while attempting to download %s"
msgstr "%s에 다운로드하는 동안 %s가 발생"

#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:1028
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2784
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2991
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "HTTP status %s encountered while attempting to download %s"
msgstr "%s 에 다운로드하는 동안 HTTP 상태 %s가 발생"

#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:1032
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2788
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2995
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Looks like %s is off and %s is not enabled. No images were imported."
msgstr "%s는 꺼져 있고 %s는 사용할 수 없습니다 것 같습니다. 어떤 이미지가 수입되지 않았다."

#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:1039
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2795
#: includes/classes/class-wpie-product.php:3002
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Couldn't download file %s."
msgstr "%s 파일을 다운로드 할 수 없습니다."

#: includes/classes/class-wpie-product-category.php:1056
#: includes/classes/class-wpie-product.php:2842
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Couldn't find local file %s."
msgstr "로컬 파일 %s을 (를) 찾을 수 없습니다."

#: includes/classes/class-wpie-product.php:2060
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Product #%s already Exist."
msgstr "#%s 이미 존재 제품."

#: includes/classes/class-wpie-product.php:2834
#, php-format
#@ woo-import-export
msgid "Skipping import of duplicate image %s."
msgstr "중복 이미지 %s의 수입을 건너 뛰는."

#: includes/classes/class-wpie-product.php:3151
#@ woo-import-export
msgid "Successfully Deleted."
msgstr "성공적으로 삭제."

#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:81
#@ woo-import-export
msgid "2 minutes"
msgstr "이분"

#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:85
#@ woo-import-export
msgid "30 minutes"
msgstr "30 분"

#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:89
#@ woo-import-export
msgid "Once Weekly"
msgstr "매주 한 번"

#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:184
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:241
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:282
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:340
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:398
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:456
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:514
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:572
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:632
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:1488
#@ woo-import-export
msgid "Scheduled Saved Successfully"
msgstr "예약 성공적으로 저장"

#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:187
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:285
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:343
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:401
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:459
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:517
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:575
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:635
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:1491
#: includes/views/wpie-coupons.php:424
#: includes/views/wpie-coupons.php:464
#: includes/views/wpie-orders.php:483
#: includes/views/wpie-orders.php:522
#: includes/views/wpie-product-categories.php:407
#: includes/views/wpie-product-categories.php:446
#: includes/views/wpie-products.php:498
#: includes/views/wpie-products.php:537
#: includes/views/wpie-users.php:463
#: includes/views/wpie-users.php:502
#@ woo-import-export
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:189
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:287
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:345
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:403
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:461
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:519
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:577
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:637
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:1493
#: includes/views/wpie-coupons.php:426
#: includes/views/wpie-coupons.php:466
#: includes/views/wpie-coupons.php:516
#: includes/views/wpie-coupons.php:543
#: includes/views/wpie-orders.php:485
#: includes/views/wpie-orders.php:524
#: includes/views/wpie-orders.php:577
#: includes/views/wpie-orders.php:604
#: includes/views/wpie-product-categories.php:409
#: includes/views/wpie-product-categories.php:448
#: includes/views/wpie-product-categories.php:497
#: includes/views/wpie-product-categories.php:524
#: includes/views/wpie-products.php:500
#: includes/views/wpie-products.php:539
#: includes/views/wpie-products.php:592
#: includes/views/wpie-products.php:619
#: includes/views/wpie-users.php:465
#: includes/views/wpie-users.php:504
#: includes/views/wpie-users.php:558
#: includes/views/wpie-users.php:585
#@ woo-import-export
msgid "No"
msgstr "아니"

#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:770
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:797
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:824
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:851
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:878
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:905
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:932
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:959
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:986
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:1013
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:1040
#: includes/classes/class-wpie-scheduled.php:1124
#@ woo-import-export
msgid "Scheduled Deleted Successfully"
msgstr "예약 성공적으로 삭제"

#: includes/views/wpie-coupons.php:22
#: includes/views/wpie-coupons.php:24
#: includes/views/wpie-dashboard.php:25
#: includes/views/wpie-orders.php:28
#: includes/views/wpie-orders.php:30
#: includes/views/wpie-product-categories.php:22
#: includes/views/wpie-product-categories.php:24
#: includes/views/wpie-products.php:26
#: includes/views/wpie-products.php:28
#: includes/views/wpie-users.php:22
#: includes/views/wpie-users.php:24
#@ woo-import-export
msgid "Please Wait..."
msgstr "잠시 기다려주십시오 ..."

#: includes/views/wpie-coupons.php:29
#: includes/views/wpie-coupons.php:220
#: includes/views/wpie-orders.php:35
#: includes/views/wpie-orders.php:278
#: includes/views/wpie-product-categories.php:29
#: includes/views/wpie-product-categories.php:204
#: includes/views/wpie-products.php:33
#: includes/views/wpie-products.php:275
#: includes/views/wpie-users.php:29
#: includes/views/wpie-users.php:260
#@ woo-import-export
msgid "Export"
msgstr "수출"

#: includes/views/wpie-coupons.php:33
#@ woo-import-export
msgid "Available coupons in store."
msgstr "매장에서 사용할 수있는 쿠폰."

#: includes/views/wpie-coupons.php:41
#: includes/views/wpie-coupons.php:391
#: includes/views/wpie-orders.php:47
#: includes/views/wpie-orders.php:450
#: includes/views/wpie-product-categories.php:41
#: includes/views/wpie-product-categories.php:374
#: includes/views/wpie-products.php:45
#: includes/views/wpie-products.php:465
#: includes/views/wpie-users.php:41
#: includes/views/wpie-users.php:430
#@ woo-import-export
msgid "Import"
msgstr "수입"

#: includes/views/wpie-coupons.php:43
#@ woo-import-export
msgid "Import unlimited coupons."
msgstr "가져 오기 무제한 쿠폰."

#: includes/views/wpie-coupons.php:49
#: includes/views/wpie-orders.php:55
#: includes/views/wpie-product-categories.php:49
#: includes/views/wpie-products.php:53
#: includes/views/wpie-users.php:49
#@ woo-import-export
msgid "Schedule"
msgstr "시간표"

#: includes/views/wpie-coupons.php:50
#: includes/views/wpie-orders.php:56
#: includes/views/wpie-product-categories.php:50
#: includes/views/wpie-products.php:54
#: includes/views/wpie-users.php:50
#@ woo-import-export
msgid "Management"
msgstr "조치"

#: includes/views/wpie-coupons.php:51
#: includes/views/wpie-orders.php:57
#: includes/views/wpie-product-categories.php:51
#: includes/views/wpie-products.php:55
#: includes/views/wpie-users.php:51
#@ woo-import-export
msgid "schedule import export."
msgstr "일정 가져 오기 내보내기."

#: includes/views/wpie-coupons.php:57
#: includes/views/wpie-orders.php:63
#: includes/views/wpie-product-categories.php:57
#: includes/views/wpie-products.php:61
#: includes/views/wpie-users.php:57
#@ woo-import-export
msgid "Advance"
msgstr "전진"

#: includes/views/wpie-coupons.php:59
#: includes/views/wpie-orders.php:65
#: includes/views/wpie-product-categories.php:59
#: includes/views/wpie-products.php:63
#: includes/views/wpie-users.php:59
#@ woo-import-export
msgid "Configure import export"
msgstr "가져 오기 내보내기 구성"

#: includes/views/wpie-coupons.php:72
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Coupons ID / Code"
msgstr "쿠폰 ID / 코드에 의해 필터"

#: includes/views/wpie-coupons.php:74
#@ woo-import-export
msgid "Total Coupons"
msgstr "총 쿠폰"

#: includes/views/wpie-coupons.php:79
#@ woo-import-export
msgid "Select Coupons"
msgstr "선택 쿠폰"

#: includes/views/wpie-coupons.php:81
#: includes/views/wpie-products.php:380
#@ woo-import-export
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/views/wpie-coupons.php:86
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Coupons."
msgstr "기본값 : 모든 쿠폰."

#: includes/views/wpie-coupons.php:93
#: includes/views/wpie-product-categories.php:95
#: includes/views/wpie-products.php:148
#: includes/views/wpie-users.php:133
#@ woo-import-export
msgid "Limit Records"
msgstr "제한 기록"

#: includes/views/wpie-coupons.php:95
#: includes/views/wpie-coupons.php:112
#: includes/views/wpie-product-categories.php:97
#: includes/views/wpie-product-categories.php:114
#: includes/views/wpie-products.php:150
#: includes/views/wpie-products.php:167
#: includes/views/wpie-users.php:135
#: includes/views/wpie-users.php:152
#@ woo-import-export
msgid "Total Records"
msgstr "전체 기록"

#: includes/views/wpie-coupons.php:100
#: includes/views/wpie-product-categories.php:102
#: includes/views/wpie-products.php:155
#: includes/views/wpie-users.php:140
#@ woo-import-export
msgid "Enter Limit Records"
msgstr "제한 레코드를 입력"

#: includes/views/wpie-coupons.php:103
#: includes/views/wpie-product-categories.php:105
#: includes/views/wpie-products.php:158
#: includes/views/wpie-users.php:143
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Records"
msgstr "기본값 : 모든 레코드"

#: includes/views/wpie-coupons.php:110
#: includes/views/wpie-product-categories.php:112
#: includes/views/wpie-products.php:165
#: includes/views/wpie-users.php:150
#@ woo-import-export
msgid "Offset Records"
msgstr "오프셋 기록"

#: includes/views/wpie-coupons.php:117
#: includes/views/wpie-coupons.php:162
#: includes/views/wpie-coupons.php:334
#: includes/views/wpie-orders.php:220
#: includes/views/wpie-orders.php:393
#: includes/views/wpie-product-categories.php:119
#: includes/views/wpie-product-categories.php:146
#: includes/views/wpie-product-categories.php:317
#: includes/views/wpie-products.php:172
#: includes/views/wpie-products.php:217
#: includes/views/wpie-products.php:408
#: includes/views/wpie-users.php:157
#: includes/views/wpie-users.php:202
#: includes/views/wpie-users.php:373
#@ woo-import-export
msgid "Enter Offset Records"
msgstr "기록 오프셋 입력합니다"

#: includes/views/wpie-coupons.php:120
#: includes/views/wpie-product-categories.php:122
#: includes/views/wpie-products.php:175
#: includes/views/wpie-users.php:160
#@ woo-import-export
msgid "Default : 0"
msgstr "기본값 : 0"

#: includes/views/wpie-coupons.php:127
#: includes/views/wpie-orders.php:185
#: includes/views/wpie-products.php:182
#: includes/views/wpie-users.php:167
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Date"
msgstr "날짜 별 필터"

#: includes/views/wpie-coupons.php:132
#: includes/views/wpie-orders.php:190
#: includes/views/wpie-products.php:187
#: includes/views/wpie-users.php:172
#@ woo-import-export
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

#: includes/views/wpie-coupons.php:133
#: includes/views/wpie-orders.php:191
#: includes/views/wpie-products.php:188
#: includes/views/wpie-users.php:173
#@ woo-import-export
msgid "To"
msgstr "에"

#: includes/views/wpie-coupons.php:134
#: includes/views/wpie-orders.php:192
#: includes/views/wpie-products.php:189
#: includes/views/wpie-users.php:174
#@ woo-import-export
msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜"

#: includes/views/wpie-coupons.php:138
#: includes/views/wpie-orders.php:196
#: includes/views/wpie-products.php:193
#: includes/views/wpie-users.php:178
#@ woo-import-export
msgid "Date Format"
msgstr "날짜 형식"

#: includes/views/wpie-coupons.php:158
#: includes/views/wpie-coupons.php:163
#: includes/views/wpie-orders.php:216
#: includes/views/wpie-orders.php:221
#: includes/views/wpie-product-categories.php:142
#: includes/views/wpie-product-categories.php:147
#: includes/views/wpie-products.php:213
#: includes/views/wpie-products.php:218
#: includes/views/wpie-users.php:198
#: includes/views/wpie-users.php:203
#@ woo-import-export
msgid "Scheduled Export"
msgstr "예약 내보내기"

#: includes/views/wpie-coupons.php:167
#: includes/views/wpie-orders.php:225
#: includes/views/wpie-product-categories.php:151
#: includes/views/wpie-products.php:222
#: includes/views/wpie-users.php:207
#@ woo-import-export
msgid "Export Interval"
msgstr "수출 간격"

#: includes/views/wpie-coupons.php:169
#: includes/views/wpie-coupons.php:341
#: includes/views/wpie-orders.php:227
#: includes/views/wpie-orders.php:400
#: includes/views/wpie-product-categories.php:153
#: includes/views/wpie-product-categories.php:324
#: includes/views/wpie-products.php:224
#: includes/views/wpie-products.php:415
#: includes/views/wpie-users.php:209
#: includes/views/wpie-users.php:380
#@ woo-import-export
msgid "Select Interval"
msgstr "간격을 선택합니다"

#: includes/views/wpie-coupons.php:177
#: includes/views/wpie-orders.php:235
#: includes/views/wpie-product-categories.php:161
#: includes/views/wpie-products.php:232
#: includes/views/wpie-users.php:217
#@ woo-import-export
msgid "Export Interval Time"
msgstr "수출 간격 시간"

#: includes/views/wpie-coupons.php:179
#: includes/views/wpie-orders.php:237
#: includes/views/wpie-product-categories.php:163
#: includes/views/wpie-products.php:234
#: includes/views/wpie-users.php:219
#@ woo-import-export
msgid "Enter Time for export"
msgstr "수출을위한 시간을 입력"

#: includes/views/wpie-coupons.php:180
#: includes/views/wpie-coupons.php:352
#: includes/views/wpie-orders.php:238
#: includes/views/wpie-orders.php:411
#: includes/views/wpie-product-categories.php:164
#: includes/views/wpie-product-categories.php:335
#: includes/views/wpie-products.php:235
#: includes/views/wpie-products.php:426
#: includes/views/wpie-users.php:220
#: includes/views/wpie-users.php:391
#@ woo-import-export
msgid "Value : 00:00:01 to 23:59:59, Default : Current time"
msgstr "값 : 0시 0분 1초 23시 59분 59초, 기본에 : 현재 시간"

#: includes/views/wpie-coupons.php:184
#: includes/views/wpie-coupons.php:356
#: includes/views/wpie-coupons.php:410
#: includes/views/wpie-coupons.php:450
#: includes/views/wpie-orders.php:242
#: includes/views/wpie-orders.php:415
#: includes/views/wpie-orders.php:469
#: includes/views/wpie-orders.php:508
#: includes/views/wpie-product-categories.php:168
#: includes/views/wpie-product-categories.php:339
#: includes/views/wpie-product-categories.php:393
#: includes/views/wpie-product-categories.php:432
#: includes/views/wpie-products.php:239
#: includes/views/wpie-products.php:430
#: includes/views/wpie-products.php:484
#: includes/views/wpie-products.php:523
#: includes/views/wpie-users.php:224
#: includes/views/wpie-users.php:395
#: includes/views/wpie-users.php:449
#: includes/views/wpie-users.php:488
#@ woo-import-export
msgid "Send E-mail"
msgstr "이메일을 보내"

#: includes/views/wpie-coupons.php:187
#: includes/views/wpie-coupons.php:359
#: includes/views/wpie-orders.php:245
#: includes/views/wpie-orders.php:418
#: includes/views/wpie-product-categories.php:171
#: includes/views/wpie-product-categories.php:342
#: includes/views/wpie-products.php:242
#: includes/views/wpie-products.php:433
#: includes/views/wpie-users.php:227
#: includes/views/wpie-users.php:398
#@ woo-import-export
msgid "Send E-mail with attachment"
msgstr "첨부 파일이있는 전자 메일 보내기"

#: includes/views/wpie-coupons.php:193
#: includes/views/wpie-coupons.php:195
#: includes/views/wpie-coupons.php:365
#: includes/views/wpie-coupons.php:367
#: includes/views/wpie-orders.php:251
#: includes/views/wpie-orders.php:253
#: includes/views/wpie-orders.php:424
#: includes/views/wpie-orders.php:426
#: includes/views/wpie-product-categories.php:177
#: includes/views/wpie-product-categories.php:179
#: includes/views/wpie-product-categories.php:348
#: includes/views/wpie-product-categories.php:350
#: includes/views/wpie-products.php:248
#: includes/views/wpie-products.php:250
#: includes/views/wpie-products.php:439
#: includes/views/wpie-products.php:441
#: includes/views/wpie-users.php:233
#: includes/views/wpie-users.php:235
#: includes/views/wpie-users.php:404
#: includes/views/wpie-users.php:406
#@ woo-import-export
msgid "Enter Email Recipient(s)"
msgstr "입력 한 이메일받는 사람 (들)"

#: includes/views/wpie-coupons.php:200
#: includes/views/wpie-coupons.php:202
#: includes/views/wpie-coupons.php:372
#: includes/views/wpie-coupons.php:374
#: includes/views/wpie-orders.php:258
#: includes/views/wpie-orders.php:260
#: includes/views/wpie-orders.php:431
#: includes/views/wpie-orders.php:433
#: includes/views/wpie-product-categories.php:184
#: includes/views/wpie-product-categories.php:186
#: includes/views/wpie-product-categories.php:355
#: includes/views/wpie-product-categories.php:357
#: includes/views/wpie-products.php:255
#: includes/views/wpie-products.php:257
#: includes/views/wpie-products.php:446
#: includes/views/wpie-products.php:448
#: includes/views/wpie-users.php:240
#: includes/views/wpie-users.php:242
#: includes/views/wpie-users.php:411
#: includes/views/wpie-users.php:413
#@ woo-import-export
msgid "Enter Email Subject"
msgstr "이메일 제목을 입력"

#: includes/views/wpie-coupons.php:206
#: includes/views/wpie-coupons.php:208
#: includes/views/wpie-coupons.php:378
#: includes/views/wpie-coupons.php:380
#: includes/views/wpie-orders.php:264
#: includes/views/wpie-orders.php:266
#: includes/views/wpie-orders.php:437
#: includes/views/wpie-orders.php:439
#: includes/views/wpie-product-categories.php:190
#: includes/views/wpie-product-categories.php:192
#: includes/views/wpie-product-categories.php:361
#: includes/views/wpie-product-categories.php:363
#: includes/views/wpie-products.php:261
#: includes/views/wpie-products.php:263
#: includes/views/wpie-products.php:452
#: includes/views/wpie-products.php:454
#: includes/views/wpie-users.php:246
#: includes/views/wpie-users.php:248
#: includes/views/wpie-users.php:417
#: includes/views/wpie-users.php:419
#@ woo-import-export
msgid "Enter Email message"
msgstr "이메일 메시지를 입력"

#: includes/views/wpie-coupons.php:219
#: includes/views/wpie-orders.php:277
#: includes/views/wpie-product-categories.php:203
#: includes/views/wpie-products.php:274
#: includes/views/wpie-users.php:259
#@ woo-import-export
msgid "Preview"
msgstr "시사"

#: includes/views/wpie-coupons.php:221
#: includes/views/wpie-coupons.php:392
#: includes/views/wpie-orders.php:279
#: includes/views/wpie-orders.php:451
#: includes/views/wpie-product-categories.php:205
#: includes/views/wpie-product-categories.php:375
#: includes/views/wpie-products.php:276
#: includes/views/wpie-products.php:466
#: includes/views/wpie-users.php:261
#: includes/views/wpie-users.php:431
#@ woo-import-export
msgid "Save Scheduled"
msgstr "저장 예약"

#: includes/views/wpie-coupons.php:255
#: includes/views/wpie-orders.php:313
#: includes/views/wpie-product-categories.php:239
#: includes/views/wpie-products.php:310
#: includes/views/wpie-users.php:295
#@ woo-import-export
msgid "Drop CSV file here"
msgstr "여기에 CSV 파일을 드롭"

#: includes/views/wpie-coupons.php:256
#: includes/views/wpie-orders.php:314
#: includes/views/wpie-product-categories.php:240
#: includes/views/wpie-products.php:311
#: includes/views/wpie-users.php:296
#@ woo-import-export
msgid "OR"
msgstr "또는"

#: includes/views/wpie-coupons.php:257
#: includes/views/wpie-orders.php:315
#: includes/views/wpie-product-categories.php:241
#: includes/views/wpie-products.php:312
#: includes/views/wpie-users.php:297
#@ woo-import-export
msgid "Select Files"
msgstr "파일 선택"

#: includes/views/wpie-coupons.php:270
#: includes/views/wpie-orders.php:328
#: includes/views/wpie-product-categories.php:254
#: includes/views/wpie-products.php:325
#: includes/views/wpie-users.php:310
#@ woo-import-export
msgid "Enter URL to Import"
msgstr "가져 오기 URL을 입력"

#: includes/views/wpie-coupons.php:273
#: includes/views/wpie-orders.php:331
#: includes/views/wpie-product-categories.php:257
#: includes/views/wpie-products.php:328
#: includes/views/wpie-users.php:313
#@ woo-import-export
msgid "Enter URL"
msgstr "URL을 입력"

#: includes/views/wpie-coupons.php:277
#: includes/views/wpie-orders.php:335
#: includes/views/wpie-product-categories.php:261
#: includes/views/wpie-products.php:332
#: includes/views/wpie-users.php:317
#@ woo-import-export
msgid "Note : Leave blank if upload file."
msgstr "참고 : 빈 경우 업로드 파일을 둡니다."

#: includes/views/wpie-coupons.php:284
#@ woo-import-export
msgid "Coupon Update / Skip"
msgstr "쿠폰 업데이트 / 건너 뛰기"

#: includes/views/wpie-coupons.php:287
#@ woo-import-export
msgid "Select Coupon Create"
msgstr "선택 쿠폰 만들기"

#: includes/views/wpie-coupons.php:288
#@ woo-import-export
msgid "Skip Coupon if Exist."
msgstr "존재하는 경우 쿠폰을 건너 뜁니다."

#: includes/views/wpie-coupons.php:289
#@ woo-import-export
msgid "Update Coupon if Exist."
msgstr "업데이트 쿠폰 존재합니다."

#: includes/views/wpie-coupons.php:294
#@ woo-import-export
msgid "Note : Imported Coupon is skip or updated if already exist."
msgstr "참고 : 수입 쿠폰이 이미 존재하는 경우 이동 또는 업데이트 된 것입니다."

#: includes/views/wpie-coupons.php:330
#: includes/views/wpie-coupons.php:335
#: includes/views/wpie-orders.php:389
#: includes/views/wpie-orders.php:394
#: includes/views/wpie-product-categories.php:313
#: includes/views/wpie-product-categories.php:318
#: includes/views/wpie-products.php:404
#: includes/views/wpie-products.php:409
#: includes/views/wpie-users.php:369
#: includes/views/wpie-users.php:374
#@ woo-import-export
msgid "Scheduled Import"
msgstr "예약 가져 오기"

#: includes/views/wpie-coupons.php:339
#: includes/views/wpie-orders.php:398
#: includes/views/wpie-product-categories.php:322
#: includes/views/wpie-products.php:413
#: includes/views/wpie-users.php:378
#@ woo-import-export
msgid "Import Interval"
msgstr "가져 오기 간격"

#: includes/views/wpie-coupons.php:349
#: includes/views/wpie-orders.php:408
#: includes/views/wpie-product-categories.php:332
#: includes/views/wpie-products.php:423
#: includes/views/wpie-users.php:388
#@ woo-import-export
msgid "Import Interval Time"
msgstr "가져 오기 간격 시간"

#: includes/views/wpie-coupons.php:351
#: includes/views/wpie-orders.php:410
#: includes/views/wpie-product-categories.php:334
#: includes/views/wpie-products.php:425
#: includes/views/wpie-users.php:390
#@ woo-import-export
msgid "Enter Time for import"
msgstr "가져 오기에 시간을 입력"

#: includes/views/wpie-coupons.php:403
#: includes/views/wpie-orders.php:462
#: includes/views/wpie-product-categories.php:386
#: includes/views/wpie-products.php:477
#: includes/views/wpie-users.php:442
#@ woo-import-export
msgid "Scheduled Export List"
msgstr "예약 된 내보내기 목록"

#: includes/views/wpie-coupons.php:408
#: includes/views/wpie-coupons.php:448
#: includes/views/wpie-orders.php:467
#: includes/views/wpie-orders.php:506
#: includes/views/wpie-product-categories.php:391
#: includes/views/wpie-product-categories.php:430
#: includes/views/wpie-products.php:482
#: includes/views/wpie-products.php:521
#: includes/views/wpie-users.php:447
#: includes/views/wpie-users.php:486
#@ woo-import-export
msgid "Scheduled ID"
msgstr "예약 된 ID"

#: includes/views/wpie-coupons.php:409
#: includes/views/wpie-coupons.php:449
#: includes/views/wpie-orders.php:468
#: includes/views/wpie-orders.php:507
#: includes/views/wpie-product-categories.php:392
#: includes/views/wpie-product-categories.php:431
#: includes/views/wpie-products.php:483
#: includes/views/wpie-products.php:522
#: includes/views/wpie-users.php:448
#: includes/views/wpie-users.php:487
#@ woo-import-export
msgid "Recurrence Time"
msgstr "반복 시간"

#: includes/views/wpie-coupons.php:411
#: includes/views/wpie-coupons.php:451
#: includes/views/wpie-orders.php:470
#: includes/views/wpie-orders.php:509
#: includes/views/wpie-product-categories.php:394
#: includes/views/wpie-product-categories.php:433
#: includes/views/wpie-products.php:485
#: includes/views/wpie-products.php:524
#: includes/views/wpie-users.php:450
#: includes/views/wpie-users.php:489
#@ woo-import-export
msgid "Recipients"
msgstr "받는 사람"

#: includes/views/wpie-coupons.php:412
#: includes/views/wpie-coupons.php:452
#: includes/views/wpie-orders.php:471
#: includes/views/wpie-orders.php:510
#: includes/views/wpie-product-categories.php:395
#: includes/views/wpie-product-categories.php:434
#: includes/views/wpie-products.php:486
#: includes/views/wpie-products.php:525
#: includes/views/wpie-users.php:451
#: includes/views/wpie-users.php:490
#@ woo-import-export
msgid "Next event"
msgstr "다음 이벤트"

#: includes/views/wpie-coupons.php:413
#: includes/views/wpie-coupons.php:453
#: includes/views/wpie-orders.php:472
#: includes/views/wpie-orders.php:511
#: includes/views/wpie-product-categories.php:396
#: includes/views/wpie-product-categories.php:435
#: includes/views/wpie-products.php:487
#: includes/views/wpie-products.php:526
#: includes/views/wpie-users.php:452
#: includes/views/wpie-users.php:491
#@ woo-import-export
msgid "Actions"
msgstr "행위"

#: includes/views/wpie-coupons.php:443
#: includes/views/wpie-orders.php:501
#: includes/views/wpie-product-categories.php:425
#: includes/views/wpie-products.php:516
#: includes/views/wpie-users.php:481
#@ woo-import-export
msgid "Scheduled Import List"
msgstr "예약 가져 오기 목록"

#: includes/views/wpie-coupons.php:483
#: includes/views/wpie-orders.php:541
#: includes/views/wpie-product-categories.php:465
#: includes/views/wpie-products.php:556
#: includes/views/wpie-users.php:522
#@ woo-import-export
msgid "Manage Fields"
msgstr "필드 관리"

#: includes/views/wpie-coupons.php:504
#: includes/views/wpie-orders.php:565
#: includes/views/wpie-product-categories.php:485
#: includes/views/wpie-products.php:580
#: includes/views/wpie-users.php:546
#@ woo-import-export
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: includes/views/wpie-coupons.php:511
#: includes/views/wpie-orders.php:572
#: includes/views/wpie-product-categories.php:492
#: includes/views/wpie-products.php:587
#: includes/views/wpie-users.php:553
#@ woo-import-export
msgid "Import Log"
msgstr "가져 오기 로그인"

#: includes/views/wpie-coupons.php:517
#: includes/views/wpie-coupons.php:544
#: includes/views/wpie-coupons.php:559
#: includes/views/wpie-coupons.php:586
#: includes/views/wpie-orders.php:578
#: includes/views/wpie-orders.php:605
#: includes/views/wpie-orders.php:620
#: includes/views/wpie-orders.php:647
#: includes/views/wpie-product-categories.php:498
#: includes/views/wpie-product-categories.php:525
#: includes/views/wpie-product-categories.php:540
#: includes/views/wpie-product-categories.php:567
#: includes/views/wpie-products.php:593
#: includes/views/wpie-products.php:620
#: includes/views/wpie-products.php:635
#: includes/views/wpie-products.php:662
#: includes/views/wpie-users.php:559
#: includes/views/wpie-users.php:586
#: includes/views/wpie-users.php:601
#: includes/views/wpie-users.php:628
#@ woo-import-export
msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

#: includes/views/wpie-coupons.php:518
#: includes/views/wpie-coupons.php:545
#: includes/views/wpie-coupons.php:560
#: includes/views/wpie-coupons.php:587
#: includes/views/wpie-orders.php:579
#: includes/views/wpie-orders.php:606
#: includes/views/wpie-orders.php:621
#: includes/views/wpie-orders.php:648
#: includes/views/wpie-product-categories.php:499
#: includes/views/wpie-product-categories.php:526
#: includes/views/wpie-product-categories.php:541
#: includes/views/wpie-product-categories.php:568
#: includes/views/wpie-products.php:594
#: includes/views/wpie-products.php:621
#: includes/views/wpie-products.php:636
#: includes/views/wpie-products.php:663
#: includes/views/wpie-users.php:560
#: includes/views/wpie-users.php:587
#: includes/views/wpie-users.php:602
#: includes/views/wpie-users.php:629
#@ woo-import-export
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: includes/views/wpie-coupons.php:519
#: includes/views/wpie-coupons.php:546
#: includes/views/wpie-coupons.php:561
#: includes/views/wpie-coupons.php:588
#: includes/views/wpie-orders.php:580
#: includes/views/wpie-orders.php:607
#: includes/views/wpie-orders.php:622
#: includes/views/wpie-orders.php:649
#: includes/views/wpie-product-categories.php:500
#: includes/views/wpie-product-categories.php:527
#: includes/views/wpie-product-categories.php:542
#: includes/views/wpie-product-categories.php:569
#: includes/views/wpie-products.php:595
#: includes/views/wpie-products.php:622
#: includes/views/wpie-products.php:637
#: includes/views/wpie-products.php:664
#: includes/views/wpie-users.php:561
#: includes/views/wpie-users.php:588
#: includes/views/wpie-users.php:603
#: includes/views/wpie-users.php:630
#@ woo-import-export
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: includes/views/wpie-coupons.php:553
#: includes/views/wpie-orders.php:614
#: includes/views/wpie-product-categories.php:534
#: includes/views/wpie-products.php:629
#: includes/views/wpie-users.php:595
#@ woo-import-export
msgid "Export Log"
msgstr "수출 로그인"

#: includes/views/wpie-coupons.php:558
#: includes/views/wpie-coupons.php:585
#: includes/views/wpie-orders.php:619
#: includes/views/wpie-orders.php:646
#: includes/views/wpie-product-categories.php:539
#: includes/views/wpie-product-categories.php:566
#: includes/views/wpie-products.php:634
#: includes/views/wpie-products.php:661
#: includes/views/wpie-users.php:600
#: includes/views/wpie-users.php:627
#@ woo-import-export
msgid "No."
msgstr "아니."

#: includes/views/wpie-dashboard.php:33
#: includes/views/wpie-products.php:37
#@ woo-import-export
msgid "Available product in store."
msgstr "매장에서 사용할 수있는 제품입니다."

#: includes/views/wpie-dashboard.php:42
#@ woo-import-export
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: includes/views/wpie-dashboard.php:43
#@ woo-import-export
msgid "Available Categories for products"
msgstr "제품에 대한 사용 가능한 카테고리"

#: includes/views/wpie-dashboard.php:53
#@ woo-import-export
msgid "Available orders in store"
msgstr "매장에서 사용할 수있는 명령"

#: includes/views/wpie-dashboard.php:63
#@ woo-import-export
msgid "Available users in store"
msgstr "매장에서 사용할 수있는 사용자"

#: includes/views/wpie-dashboard.php:73
#@ woo-import-export
msgid "Available coupons in store"
msgstr "상점에서 사용 가능한 쿠폰"

#: includes/views/wpie-orders.php:39
#@ woo-import-export
msgid "Available orders in store."
msgstr "매장에서 사용할 수있는 주문."

#: includes/views/wpie-orders.php:49
#@ woo-import-export
msgid "Import unlimited orders."
msgstr "가져 오기 무제한 주문."

#: includes/views/wpie-orders.php:78
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Order Status"
msgstr "주문 상태에 의해 필터"

#: includes/views/wpie-orders.php:80
#@ woo-import-export
msgid "Total Status"
msgstr "총 상태"

#: includes/views/wpie-orders.php:85
#@ woo-import-export
msgid "Select Order Status"
msgstr "주문 상태를 선택"

#: includes/views/wpie-orders.php:113
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Status"
msgstr "기본값 : 전체 상태"

#: includes/views/wpie-orders.php:120
#: includes/views/wpie-product-categories.php:72
#: includes/views/wpie-products.php:76
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Product Category"
msgstr "제품 카테고리에 의해 필터"

#: includes/views/wpie-orders.php:122
#: includes/views/wpie-product-categories.php:74
#: includes/views/wpie-products.php:78
#@ woo-import-export
msgid "Total Categories"
msgstr "전체 카테고리"

#: includes/views/wpie-orders.php:127
#: includes/views/wpie-product-categories.php:79
#: includes/views/wpie-products.php:83
#: includes/views/wpie-products.php:342
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Categories"
msgstr "제품 선택 카테고리"

#: includes/views/wpie-orders.php:136
#: includes/views/wpie-product-categories.php:88
#: includes/views/wpie-products.php:92
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Categories"
msgstr "기본값 : 모든 카테고리"

#: includes/views/wpie-orders.php:143
#: includes/views/wpie-products.php:99
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Product ID / Name"
msgstr "제품 ID / 이름으로 필터"

#: includes/views/wpie-orders.php:145
#: includes/views/wpie-products.php:101
#@ woo-import-export
msgid "Total Products"
msgstr "전체 제품"

#: includes/views/wpie-orders.php:150
#@ woo-import-export
msgid "Select Product"
msgstr "제품 선택"

#: includes/views/wpie-orders.php:157
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Products."
msgstr "기본값 : 모든 제품."

#: includes/views/wpie-orders.php:164
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Order Id"
msgstr "으로 주문 ID 필터"

#: includes/views/wpie-orders.php:166
#@ woo-import-export
msgid "Total Order"
msgstr "총 주문"

#: includes/views/wpie-orders.php:171
#@ woo-import-export
msgid "Select Order ID"
msgstr "주문 ID를 선택"

#: includes/views/wpie-orders.php:178
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Order ID."
msgstr "기본값 : 모든 주문 ID."

#: includes/views/wpie-orders.php:342
#@ woo-import-export
msgid "Order Create / Update / Skip"
msgstr "주문 생성 / 업데이트 / 건너 뛰기"

#: includes/views/wpie-orders.php:345
#@ woo-import-export
msgid "Select order create option"
msgstr "선택 순서 옵션을 만들"

#: includes/views/wpie-orders.php:346
#@ woo-import-export
msgid "Skip Order if Exist."
msgstr "존재하는 경우 순서를 건너 뜁니다."

#: includes/views/wpie-orders.php:347
#@ woo-import-export
msgid "Create New Order and ignore if Exist."
msgstr "새로운 주문을 작성하고있는 경우 무시합니다."

#: includes/views/wpie-orders.php:348
#@ woo-import-export
msgid "Update Order if Exist."
msgstr "업데이트 주문 존재합니다."

#: includes/views/wpie-orders.php:353
#@ woo-import-export
msgid "Note : Imported order is created, updated or skip if already exist."
msgstr "참고 : 가져온 순서는 생성 업데이트 또는 이미 존재하는 경우 이동됩니다."

#: includes/views/wpie-product-categories.php:33
#@ woo-import-export
msgid "Available product categories in store."
msgstr "매장에서 사용 가능한 제품의 종류."

#: includes/views/wpie-product-categories.php:43
#@ woo-import-export
msgid "Import unlimited product categories."
msgstr "가져 오기 무제한 제품 범주."

#: includes/views/wpie-product-categories.php:58
#@ woo-import-export
msgid "Products Categories"
msgstr "제품 카테고리"

#: includes/views/wpie-product-categories.php:268
#@ woo-import-export
msgid "Product Category Update / Skip"
msgstr "제품 카테고리 업데이트 / 건너 뛰기"

#: includes/views/wpie-product-categories.php:271
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Category Create"
msgstr "제품 선택 카테고리 만들기"

#: includes/views/wpie-product-categories.php:272
#@ woo-import-export
msgid "Skip Product Category if Exist."
msgstr "존재하는 경우 제품 카테고리를 건너 뜁니다."

#: includes/views/wpie-product-categories.php:273
#@ woo-import-export
msgid "Update Product Category if Exist."
msgstr "업데이트 제품 카테고리 존재합니다."

#: includes/views/wpie-product-categories.php:277
#: includes/views/wpie-products.php:368
#@ woo-import-export
msgid "Note : Imported product is skip, updated or created if already exist."
msgstr "참고 : 이미 존재하는 경우 수입 제품은 이동 업데이트 또는 생성됩니다."

#: includes/views/wpie-products.php:47
#@ woo-import-export
msgid "Import unlimited products."
msgstr "가져 오기 무제한 제품."

#: includes/views/wpie-products.php:107
#@ woo-import-export
msgid "Select Products"
msgstr "제품 선택"

#: includes/views/wpie-products.php:117
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Products"
msgstr "기본값 : 모든 제품"

#: includes/views/wpie-products.php:124
#@ woo-import-export
msgid "Filter By Product Author Name / Email"
msgstr "제품 저자 이름 / 이메일 필터"

#: includes/views/wpie-products.php:126
#@ woo-import-export
msgid "Total Authors"
msgstr "총 저자"

#: includes/views/wpie-products.php:131
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Author"
msgstr "제품 선택 저자"

#: includes/views/wpie-products.php:141
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Authors"
msgstr "기본값 : 모든 저자"

#: includes/views/wpie-products.php:339
#@ woo-import-export
msgid "Select Category for Product"
msgstr "제품에 대한 카테고리 선택"

#: includes/views/wpie-products.php:351
#@ woo-import-export
msgid "Note : Category for new product imported."
msgstr "참고 : 가져온 새로운 제품에 대한 분류."

#: includes/views/wpie-products.php:358
#@ woo-import-export
msgid "Product Create / Update / Skip"
msgstr "제품 만들기 / 업데이트 / 건너 뛰기"

#: includes/views/wpie-products.php:361
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Create"
msgstr "제품 선택 만들기"

#: includes/views/wpie-products.php:362
#@ woo-import-export
msgid "Skip Product if Exist."
msgstr "존재하는 경우 제품을 건너 뜁니다."

#: includes/views/wpie-products.php:363
#@ woo-import-export
msgid "Create New Product and ignore if Exist."
msgstr "새로운 제품을 만들고있는 경우 무시합니다."

#: includes/views/wpie-products.php:364
#@ woo-import-export
msgid "Update Product if Exist."
msgstr "업데이트 제품 존재합니다."

#: includes/views/wpie-users.php:33
#@ woo-import-export
msgid "Available users in store."
msgstr "매장에서 사용할 수있는 사용자."

#: includes/views/wpie-users.php:43
#@ woo-import-export
msgid "Import unlimited users."
msgstr "가져 오기 무제한 사용자."

#: includes/views/wpie-users.php:72
#@ woo-import-export
msgid "Filter By User ID / Username / Email"
msgstr "사용자 ID / 이름 / 이메일 필터"

#: includes/views/wpie-users.php:74
#@ woo-import-export
msgid "Total Users"
msgstr "총 사용자"

#: includes/views/wpie-users.php:79
#@ woo-import-export
msgid "Select User"
msgstr "사용자 선택"

#: includes/views/wpie-users.php:92
#@ woo-import-export
msgid "Default : All Users."
msgstr "기본값 : 모든 사용자."

#: includes/views/wpie-users.php:99
#@ woo-import-export
msgid "Filter By User Role"
msgstr "사용자 역할에 의해 필터"

#: includes/views/wpie-users.php:106
#@ woo-import-export
msgid "Select User Role"
msgstr "선택 사용자 역할"

#: includes/views/wpie-users.php:112
#@ woo-import-export
msgid "Default : All User Roles."
msgstr "기본값 : 모든 사용자 역할."

#: includes/views/wpie-users.php:119
#@ woo-import-export
msgid "Filter By User Minimum Spend"
msgstr "사용자 최소 지출에 의해 필터"

#: includes/views/wpie-users.php:123
#@ woo-import-export
msgid "Enter Amount"
msgstr "금액을 입력"

#: includes/views/wpie-users.php:126
#@ woo-import-export
msgid "Default"
msgstr "태만"

#: includes/views/wpie-users.php:324
#@ woo-import-export
msgid "User Create / Update / Skip"
msgstr "사용자 생성 / 업데이트 / 건너 뛰기"

#: includes/views/wpie-users.php:327
#@ woo-import-export
msgid "Select user create option"
msgstr "선택 사용자 옵션을 만들"

#: includes/views/wpie-users.php:328
#@ woo-import-export
msgid "Skip User if Exist."
msgstr "존재하는 경우 사용자를 건너 뜁니다."

#: includes/views/wpie-users.php:329
#@ woo-import-export
msgid "Update User if Exist."
msgstr "사용자 업데이트 존재합니다."

#: includes/views/wpie-users.php:333
#@ woo-import-export
msgid "Note : Imported user is created, updated or skip if already exist."
msgstr "참고 : 가져온 사용자가 생성, 업데이트 또는 이미 존재하는 경우 이동됩니다."

#: includes/classes/class-wpie-init.php:488
#: includes/classes/class-wpie-init.php:572
#@ woo-import-export
msgid "Invalid Request Data."
msgstr "잘못된 요청 데이터."

#: includes/views/wpie-dashboard.php:81
#@ woo-import-export
msgid "You're almost finished!"
msgstr "당신은 거의 완료!"

#: includes/views/wpie-dashboard.php:83
#@ woo-import-export
msgid "Please notice that purchase code is required to enable automatic updates notification and download."
msgstr "그 구매 코드가 자동 업데이트 알림을 활성화하고 다운로드하는 데 필요한주의하시기 바랍니다."

#: includes/views/wpie-dashboard.php:84
#@ woo-import-export
msgid "Enter Code - Hit ENTER"
msgstr "코드를 입력 - Enter 키를 누르"

#: includes/views/wpie-dashboard.php:91
#@ woo-import-export
msgid "You're Done! Enjoy"
msgstr "당신은 완료! 즐겨"

#: includes/views/wpie-dashboard.php:93
#@ woo-import-export
msgid "Deactivate License"
msgstr "라이센스 비활성화"

#: includes/classes/class-wpie-product.php:1865
#@ woo-import-export
msgid "Data Successfully Imported"
msgstr "데이터를 성공적으로 수입"

#: includes/views/wpie-coupons.php:145
#: includes/views/wpie-coupons.php:317
#: includes/views/wpie-orders.php:203
#: includes/views/wpie-orders.php:376
#: includes/views/wpie-product-categories.php:129
#: includes/views/wpie-product-categories.php:300
#: includes/views/wpie-products.php:200
#: includes/views/wpie-products.php:391
#: includes/views/wpie-users.php:185
#: includes/views/wpie-users.php:356
#@ woo-import-export
msgid "CSV Field Separator"
msgstr "CSV 필드를 구분"

#: includes/views/wpie-coupons.php:148
#: includes/views/wpie-coupons.php:320
#: includes/views/wpie-orders.php:206
#: includes/views/wpie-orders.php:379
#: includes/views/wpie-product-categories.php:132
#: includes/views/wpie-product-categories.php:303
#: includes/views/wpie-products.php:203
#: includes/views/wpie-users.php:188
#: includes/views/wpie-users.php:359
#@ woo-import-export
msgid "Enter Field Separator"
msgstr "필드 구분 기호를 입력"

#: includes/views/wpie-coupons.php:151
#: includes/views/wpie-coupons.php:323
#: includes/views/wpie-orders.php:209
#: includes/views/wpie-orders.php:382
#: includes/views/wpie-product-categories.php:135
#: includes/views/wpie-product-categories.php:306
#: includes/views/wpie-products.php:206
#: includes/views/wpie-products.php:397
#: includes/views/wpie-users.php:191
#: includes/views/wpie-users.php:362
#@ woo-import-export
msgid "Default : comma ( , )"
msgstr "기본값 : 쉼표 (,)"

#: includes/views/wpie-coupons.php:301
#@ woo-import-export
msgid "Coupon Search based on"
msgstr "쿠폰 검색에 기반"

#: includes/views/wpie-coupons.php:304
#@ woo-import-export
msgid "Select Coupon Search Option"
msgstr "선택 쿠폰 검색 옵션"

#: includes/views/wpie-coupons.php:305
#@ woo-import-export
msgid "Coupon Code"
msgstr "쿠폰 코드"

#: includes/views/wpie-coupons.php:306
#@ woo-import-export
msgid "Coupon ID"
msgstr "쿠폰 ID"

#: includes/views/wpie-coupons.php:310
#@ woo-import-export
msgid "Default : Coupon Code"
msgstr "기본값 : 쿠폰 코드"

#: includes/views/wpie-dashboard.php:100
#: includes/views/wpie-orders.php:662
#: includes/views/wpie-product-categories.php:582
#: includes/views/wpie-products.php:677
#: includes/views/wpie-users.php:643
#@ woo-import-export
msgid "Documentation"
msgstr "선적 서류 비치"

#: includes/views/wpie-dashboard.php:100
#: includes/views/wpie-orders.php:662
#: includes/views/wpie-product-categories.php:582
#: includes/views/wpie-products.php:677
#: includes/views/wpie-users.php:643
#@ woo-import-export
msgid "Support"
msgstr "지원하다"

#: includes/views/wpie-orders.php:360
#@ woo-import-export
msgid "Order Search based on"
msgstr "주문 검색에 기반"

#: includes/views/wpie-orders.php:363
#@ woo-import-export
msgid "Select Order Search Option"
msgstr "주문 검색 옵션을 선택합니다"

#: includes/views/wpie-orders.php:364
#@ woo-import-export
msgid "Order Key"
msgstr "주문 키"

#: includes/views/wpie-orders.php:365
#@ woo-import-export
msgid "Order ID"
msgstr "주문 아이디"

#: includes/views/wpie-orders.php:369
#@ woo-import-export
msgid "Default : Order Key"
msgstr "기본값 : 주문 키"

#: includes/views/wpie-product-categories.php:284
#@ woo-import-export
msgid "Product Categories Search based on"
msgstr "제품 카테고리에 따라 검색"

#: includes/views/wpie-product-categories.php:287
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Categories Search Option"
msgstr "제품 선택 카테고리 검색 옵션"

#: includes/views/wpie-product-categories.php:288
#@ woo-import-export
msgid "Category Slug"
msgstr "카테고리 슬러그"

#: includes/views/wpie-product-categories.php:289
#@ woo-import-export
msgid "Category ID"
msgstr "카테고리 ID"

#: includes/views/wpie-product-categories.php:293
#@ woo-import-export
msgid "Default : Category Slug"
msgstr "기본값 : 카테고리 슬러그"

#: includes/views/wpie-products.php:375
#@ woo-import-export
msgid "Product Search based on"
msgstr "제품 검색에 기반"

#: includes/views/wpie-products.php:378
#@ woo-import-export
msgid "Select Product Search Option"
msgstr "제품 선택 검색 옵션"

#: includes/views/wpie-products.php:379
#@ woo-import-export
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: includes/views/wpie-products.php:384
#@ woo-import-export
msgid "Default : SKU"
msgstr "기본값 : SKU"

#: includes/views/wpie-products.php:394
#@ woo-import-export
msgid "Enter  Field Separator"
msgstr "필드 구분 기호를 입력"

#: includes/views/wpie-users.php:101
#@ woo-import-export
msgid "Total User Role"
msgstr "총 사용자 역할"

#: includes/views/wpie-users.php:340
#@ woo-import-export
msgid "User Search based on"
msgstr "사용자 검색에 기반"

#: includes/views/wpie-users.php:343
#@ woo-import-export
msgid "Select User Search Option"
msgstr "사용자 선택 검색 옵션"

#: includes/views/wpie-users.php:344
#@ woo-import-export
msgid "User Email"
msgstr "사용자 이메일"

#: includes/views/wpie-users.php:345
#@ woo-import-export
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: includes/views/wpie-users.php:349
#@ woo-import-export
msgid "Default : User Email"
msgstr "기본값 : 사용자 이메일"

